夜期做頂熊軍莫慌

準備貼倉定軍心
大家話好唔好

哈 哈哈

牛軍既點心

熊軍驚西

貼啦碌柒咁

啪左會唔會貼倉？

大牛三出現！！！

本鳩唔貼又點

大dodo 唔好咁對我